梁振英有上連登，有咩想同梁振英講！

咁愛大灣區，點解你3個仔女唔撚上大灣區發展呀仆街？

知唔知點解習近平用咁多老董同柒婆但唔用你呀？
因為你當年一時衝動囉

我都可以喺Save HK 出Post「覺唔覺得香港獨立係唯一出路？」

覺唔覺齊昕係雞

齊昕最近D閪毛剃得幾好

梁振英就快死全家

話唔定係佢自己黎

把咩關

根本大門為佢地而開

一早講左有連燈 中共先最易管同帶風向

一早入侵曬cctoy

個po係咪佢自己開港獨之父

自己開自己引述
咪同健吾一撚樣

大撚把啦
各式各樣放負 批鬥 煽風點火 ,某台都有人做狗啦 有咩咁出奇

除左屌你老母，冇野好講

話時話 cy個寶貝女究竟有冇大學畢業
退學咗咁多年都冇返去讀書 老豆是否對女兒失望

我有句嘢想同佢講好耐喇，

襯地淋啦！！

貼埋呢個po上fb啦cy

覺唔覺得南京大屠殺只係一時衝動？

呀振英哥你好廢呀完成唔係林鄭個皮，同林鄭玩鞋都未夠班

齊陰好慘㗎 老竇老母都係痴線嘅
我覺得佢反而正常少少

但齊昕至少是富家公主 掌上明珠 國家領導人嘅女女

齊陰應該係暗黃
係手joke

連豬皮蛋粥 好好味 我想食咗你

痴線,又睇蘋果又上連登,689好黃

開po嗰個可能係佢

根本條題係佢自己開，扮乜撚

佢個女一戴一露未？

仆街走鳩我數，之前又話PM佢有得送英國機票

個post一日都無就咁快講
係都扮幾日先啦

記唔記得自己講過

冇嘢做吖嘛

特登搵番個post睇下咩料
一開成堆人比我block左

個po就係佢d人黎

人地會del 呢到唔會

全部都係個堆熟口熟面五毛ac
有幾件仲要扮返轉頭話自己「黃」

689 幾時死呀

同袍衝動咗

有個癲嘅女係報應

你儞留嗰一兩日我會係你醫院門口慶祝

梁振英你快D死啦

年少既梁振中，又登報譴責64，又話唔選特首，又真係幾撚衝動既

一堆反社會假膠充斥連登
想唔俾人笑都難

你當年推薦香港民族論我先知呢本書

乜反送中唔係外國勢力發動既顏色革命咩？
有曬陰謀，咁點樣一時衝動

梁振英咩都唔係 又毫無影響力 都要成日岀黎刷存在感話人知自己仲未死 真係好撚肉酸 係呀同你講呀梁柒英 收皮啦屌你老母 翻去同你隻龍蝦玩69啦

佢個名已經犯左國安法 振英 外國勢力？？

支持佢參選國家主席，爭取黨員投佢一票

又揾自己堆網軍上連登吹風向

邊撚個嚟？冇人識喎

自己開既

俾你post左我張圖

梁振英係咪因為一時衝動娶咗又樣衰又涼薄嘅龍蝦

愈多愈好 我鍾意

689, 正垃圾，無恥，祝你死全家

我想問佢可唔可以借個老婆同個女俾我屌

祝梁振英早日被你個女劈撚死

多謝cy 水源支援反修例

振英，加油，仆街啦你

有冇dl fufu啲相???
有冇J到??? 正唔正???

連登洗版式 問候條柒頭ok? 咁撚快活吖嗱

佢老豆屌佢老母生咗佢隻賤種出嚟係咪一時衝動?

有冇同林鄭扑過嘢???

點解唔見有呢個post

我冇嘢想同佢講

覺唔覺梁振英個女既出現係一時衝動

可能係佢d fans開嗰個po

港獨之父

姓梁呢條友係咪有份幫手搵人開垃圾post

多謝牙英

完美示範五毛點樣睇post唔睇內文就開工

佢哋同一個阿頭

咁撚愛國，改做振中啦屌，振咩英啊？仲要屋企仔女外國讀洋書，唱外國國歌拎護照

屌你老母，老共唔比你連任就縮番入你老母個西啦，仲出嚟日日刷存在感

發夢夢到有位先生講:
"改返名做振中或者振共未呀? 死打靶仔! 你老豆我死都俾你激番生呀!"

689只會講佢想睇的post

幫佢開個新post

scripted

嗰個post癲過save hk
入去都費事

笑死

咁2021係咪好過2018?

治癒

經濟最好景嘅時候失業係咩感覺

CY 可能就係波台會然之一

新移民我又覺得唔係個個都藍
始終果陣無咁多洗腦配套
後生嘅受朋輩影響下 黃甚至深黃都有添 甚至連父母大陸落嚟嘅唔藍 可能紅 (即係覺得香港政府廢+林奠+黑警 但對大陸中立/偏好態度)

反而唔收錢班真深藍 (唔記黑警及其親屬) 好多都係香港本地廢老中坑 因為佢哋果陣香港經濟差果排打擊佢哋生活質素最深 消費模式轉向大陸 包二奶各樣都做慣大爺

而家就難講因為不經不覺小學中學將精英班變咗普通話台 潛意識將講普通話=精英 建立偶像崇拜 呢一套放落小學度

幾耐無同你個女食團年飯啊？

覺唔覺得2019嘅夏天只係一時衝動？

咁佢都唔係一時衝動咁簡單
佢係一直衝動

有理由相信689就係開 post 果條友

件廢老又要阿叻上身

成家都有病
隻龍蝦一定管條廢老好嚴聲都唔比聲下
搞到要上網搵班師奶呀叔認同下佢
齊陰最慘 先天加後天精神病
唔知食得精神病藥多定吸毒吸得多
癲癲得得咁

支持佢死全家

笑死 張GIF

話時話 有無熟歷史嘅巴打知道

當年689個取向只係屬於權鬥嘅政治表態
定係
佢真係仲有良心？

個post 勁多藍C互含喎 屌你老母連狗點做野

相信你個會為港做返件好事

做show多
佢呢啲咁既性格唔係一朝一夕嘅事

上少啲連登

我屌你老母呀

冇計，一陣ban鳩佢地又話冇言論自由同共產黨一樣，所以最緊要保持獨立思考

你個樣好似陳同佳

個女幾好砌，加$50可三穴齊出

利申：發夢屌過

來來去去嗰幾件
等大家熟悉下對家做緊乜仲好

關嗰啲咩事
連登啲五毛好明顯係有組織架啦

當年個個都係咁架，屌9中國可以係英國手上得到更多好處，到今日就掉返轉
睇下譚惠珠個班仆街

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

三投三不投

依家俾人制裁
終於發現自己2019支持逃犯條例係一時衝動

秒 一提返呢件事條廢老即刻縮返入佢老母閪度

譚惠珠堆的士牌都就快被駱惠寧攪
呢班江派餘孽已經知大難臨頭

個連登網民係咪佢自己？？

等睇回覆
覺唔覺得1989年嘅夏天只係一時衝動？

大家一齊入去推

保護手足！拉！

想唔想食我屙出嚟嘅屎

連仔堅係無撚用

佢自己開

梁振英手足, 下次推動香港獨立唔好咁高調喇

扮咩呀自己落order開post再攞上Facebook打飛機

笑撚死

阿伯幾時死?
睇到幾得開post呀
廢老

你同龍蝦長命百歲百病纏身 你啲仔女全部死絕

企錯邊
當時以為改革派會贏，呢啲邊緣人就all in咗有民意果邊

對佢哋嚟講英國係過去式，97年之後香港老闆就會係中国
對六四立場其實係揀親改革派定保守派
企啱邊喺97之後先會有前途

當時改革派有民意又有西方支持望落會贏
所以投機分子一定係揀同情六四
後尾保皇派出坦克翻盤，咪要同輸家割席保本

嗰個post擺明五毛開

點解會得1個dislike呀？邊個會dislike呀？

你老豆就係唔夠衝動，比我知你條25仔咁仆街，真係應該一早射你落海

梁匪振英你幾時死呀🖕🏻

改名未呀你，震乜撚英

支持 梁振英 挑戰 林鄭 爭行政長官之位

去屌龍蝦啦你

齊蔭係咪處？

成個po都係佢地開

公開既秘密

可能佢個女先係最正常嗰個

點解你仲未坐監